以退為進 大鳴大放

林鄭及其行會一直以極其傲漫的態度對待遊行訴求
原本打算以拖字訣應對示威者
相信係錯判形勢認為開學後會逐漸瓦解

其實某程度上無錯
但係同時開學亦同時令三萬人 OT 之餘 同時又要再佈置「插班生」
令半工讀的本地受薪職業級示威者加上無重壓力
所以你見開學禮後的夢遊關卡難度接近死亡級

本身已先後被路透者問到死穴
特區政府無能力作決策處理撤回條例

點解會突然間放風再暗示自己無能力做決策等等?
純粹只係美國國會復會將近

你認為佢心底裹想唔想清洗所有抗爭者
由佢六月以來先後回答ge 態度應該可略知一二
「係你地對條例唔明白」
「對於有人選擇傷害自己...」
「其實我今日出黎講ge 都係一樣」
「暴徒破壞法治」

皇后碼頭等等事後處理手法可見
林鄭大多數打算以新中國大鳴大放跡象
逐步清算所有人

先後多番破壞香港既有行政制度係佢本人 （故宮、明日大愚等）
去到呢一刻點會咁輕易放手

佢怕乜？好清楚
自己一家資產被凍結
永世輪為大灣區愛國區民團
大仔黎緊無得去德國
細仔被彈翻做灣區居民
呢個機會大唔大？
你睇下呢幾日 US 響 boarder 即時送走中國留學生

短短一個月我地見識到智慧燈柱，公共交通工具監示系統，
黎緊仲會有大灣區社會信用系統等住我地

你會唔會接受到佢轉軚宣佈可以撤回已經暫緩又同時夭折 ge 條例?

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

如果你心底裹認為而家呢刻撤回係可以接受

不妨睇翻 615, 721, 831 等等日子
輕生新聞數以十計
企圖放棄生命者數以百計甚或以千計
你記得林鄭響 DSE 放榜前
點樣企圖將 輕生義士之節操捆綁去 放榜成績嘛?

你仲記得 警隊不同組織人士發言之說嘛？
佢地當日響記者會用到「老百姓」一詞
你認為佢地係政府公僕抑或係統治者?

美國復會將近
你會否接受香港政府開出 ge 條件從而姑息佢地？

hkpf 肯定頻臨崩潰
香港人加油﹗

相信連登已為政府不同界別中人關注
你可能心底裹會問 即使明白訴求 亦不能做什麼

六月發展至今 一系列事情
可說是近六七年內積壓着爆煲的後果
這即意味著既有政制失衡
未能發揮原有多方互相監察 制衡以取平衡之道

公眾知情權不足
政府對各種事件未能適時作出應對
甚或對資訊科技輕視
使社會一眾人士
以生命及其前途作出賭注
以香港命脈為脅
可視為一大教訓

美國復會後 作出的應對為何 暫且未知
不過絕可肯定 香港政府、警隊 等已失去普羅大眾信任

若要重拾香港價值 並扭轉民意
請立馬訂立 檔案保管法，檔案公開法 還真相於民眾
並且重新檢討集體訴訟法的可行性 以及 其於刑事案的實行
而其行使權力及執行必須獨立於既有制度 亦即不隸屬於行政長管之下

推